入呢個 Uber driver 邀請碼賺350蚊！

各位ching呢排日日留喺屋企會唔會好悶？不如一齊做Uber driver送送外賣揾啲錢幫補家計啦

步兵每單收入大概係25蚊，小弟試過好多次用5分鐘由屋企樓下送去隔籬100公尺內嘅大廈就輕鬆賺到25蚊

依家註冊時入呢個邀請碼：dbt04l 做夠30單仲可以多賺350蚊！

仲諗乜嘢啊，快啲一齊做步兵揾快錢啦

搵生意搵到上連登

Uber eat出名遠狗也不屌

你咪好賺 無本生利
睬你都傻